有冇試過買好想買既股票 淨低既散紙買第二隻 散紙賺得更多

all in TSLA 買齊頭股數 佔全倉80%

淨低夠買1,2股 Tesla 既散紙就買NIO 佔全倉幾個%

Dllm nio 賺得多過Tesla 1個 double

連燈個個咁勁 睇啱股票賺大錢？